已經飲到好想嘔 但仲未醉

有冇人

有，啱啱飲完，宜家好精神，聽朝6點要起身返工

你知唔知飲酒同飲水有咩分別

點解要係我放低左之後話想一齊翻
係我想一齊翻之後話只係朋友既感覺

有咩分別呢

Hi

酒越飲越溫
水越飲越寒
你越想忘記一個人
你就越會記得佢

唉 本來已經覺得自己唔記得左佢
差唔多一個月冇搵過對方
都覺得自己已經move on左

我呢到仲有杯
你有故事嗎

但最近佢搵翻我 話想一齊翻
就又鐘翻個頭埋去

有冇酒先
你比d時間我打

hi

現在如何

個故事係本來同佢一齊左一年左右
去到今年二月已經分咗手
但係一路糾纏不清直到八月

去到八月覺得自己真係想放低
就算佢話想一齊返我都話唔好
想過一段自己嘅新生活

嗰時佢一路都有話想一齊返
我都有啲心軟諗住俾一次機會佢
但後來比我知道咗佢已經係想復合嘅同時
又有另一個人想追佢
而佢都對個人有興趣
咁我就覺得你既然想同我喺返埋一齊嘅但你又咁樣
咁即係算點
於是就狠心乜都冇講就blk左佢

直到block左佢之後去到九月中
我知道追佢個個人唔係咩好人
就透過一個朋友去提醒佢
然後佢知道咗係我提醒佢之後
佢覺得原來我都係關心佢
就話想不如大家一齊返

其實冇同佢聯絡呢一個月入邊
我覺得自己心入邊仲有佢
但已經淡到冇話每日都會掛住佢
唔會點樣特別因為佢嘅事而唔開心

但以為自己放低左之後佢就話不如大家喺返埋一齊
咁我都覺得其實既然自己都心入邊係鍾意佢
咁就大家再試一次啦

當我話想同佢一齊返嘅時候
大家一齊出左兩次街
佢話覺得大家嘅感覺都係好似朋友一樣
咁我話大家始終咁耐冇相處點都要啲時間
好難一開始就好似情侶咁熱戀

愈飲愈凍

我以為俾啲時間佢對件事會有幫助
但原來背後佢已經同嗰個人喺返埋一齊
然後我就好似個傻鳩咁上緊連燈叫春

唉 唔飲心痛

鳩痕無錢叫雞姐。

我都係6點

無耐前，我遇到一個人，佢送左我一罈酒，
佢話叫做「醉生夢死」，
飲咗之後，可以令你忘記以前做過嘅任何事。
我好奇怪，點解會有咁樣嘅酒。
佢話 人最大的煩惱，就是記性太好，
如果什麼都可以忘掉，以後的每一日都係新嘅開始。
你話咁樣幾好。